[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (177)

Finally 6c -6

屌訓左

Sor 岩岩電話無電

角呀角呀

等到頸都長

曼城放下水比對面入番粒先啦

曼聯和愛字頭和有無得諗

廢撚d人淨係可以係外圍9射 撚會入咩
下下飛機

LEEDS

富咸比多粒開大ok?

一係9斬 次次都無自己友head到

廢撚些仔入多粒呀
拖肥比多3c

列斯絕殺啦

我同意，下半場開噤耐我驚噤耐

非洲12m了

唉 廢撚大波又要輸
17分鐘到依家都係得2球
仆街啦2隊

俾c啦49000

曼城角球終於多過入球

7c -5

上啊

上呀

1:2

2隊斷腳啦
屌你老母廢撚同主㥞

愛記cup la plz

廢撚些仔絕殺呀

屌你老母7串1斷巴塞

廢撚 兩隊食蕉啦屌

廢撚比多粒啦

8c -4

廢撚22個射門

廢撚果場一定係打假波
個盤已經開到好怪我都買

月巴跳得勁矮

空難啦仆街廢撚
真係廢過條撚
無下組織到肉
岀親波又head唔到
係外面9射 下下飛機
有咩撚用呀垃圾

廢撚好波

？ 1-2

愛記俾一粒黎，我三注飛都等緊你果粒

正氣廢撚

賭仔

史16min5角 79min8角

笑了

拖肥刷角呀

算1 2 收返
不過都係廢架啦屌

唔屌唔識入

皇者曼

射左廿幾腳 終於有收獲 勤力射波 勤力屌波係有回報

愛記cup 我扮拖肥叫

拖肥係點叫

拖肥～～

4x1差馬體

巴狗 拖肥 比多粒

5x6又中4關

小精靈叫法

岩啊清 出絕招啦拖肥

強烈要求愛華立即開11角

屌你49000快啦俾角啦仆街

9c-2

g持

咪撚再屌廢倫天拿 明明正氣波
意界最假果隊叫羅馬

拖肥護空門

10角-1

廢撚嗌到流鼻血最後一秒先得半格大球
買疤1.95好地地

曼-4角 唉 刷角未呀

屌你 成篤屎個龍咁勁

拖肥12c-2

有無人支持侯城ng

mu -2c

屌 你 唔 撚 係 食角 呀

屌49000想點撚樣 想贏就刷角啦我屌你老母

5分鐘刷多2角

死仆街 無角 on9 垃圾愛華 食角球証含7啦

愛記整多一角唔該

8串9 輸曼聯 仲要1.7水
真係屌你老母。

非洲盃12m咩結果？

正氣愛 比多球

客晉

愛記俾球please

比多1角

Egypt win

Mu foul咩撚
比角啦屌

曬撚曬d時間 仆街侯城

角呢屌

3c一齊扮狗

食角 仆街 聽日入錢先

on9 4串1差1角

愛華10角

先前又成鳩日15角up

3c冇啦

on9唔撚俾角

愛記10角

個個都唔刷角

最撚on9365顯示左一個角球但無開 姐係九成食左

Tired

200蚊起番機到千4蚊

曼聯

曼聯 屌你老母
中七關輸你一關起唔到機

曼聯幾多c 完場？

8

12m 5.2 買左egypt 晉

Lm

再接再厲

有錢跟你喇IU

訓了

Gun

食屎啦廢撚 絕殺我條飛

90分鐘入波嚇撚死

疤菜好波

琴晚唔買盤，買5中4，一起身屌左出聲

嘻，事前飛4串15中左

些路迪渣ga

今日12點前入

屌你老無

真係嬲嬲豬，本身派3千幾，宜家得返千4

保地花高

早安

走寶了

買$10睇波算

講個笑話

曼聯讓球半兩球低水

2017國際笑話

屌你，神早流流又要人笑到失控，你咩居心

食住個勢上呀恭介

笑什麼

笑你哂左200

你諗下琴晚場49000，就發覺咩都有可能

49000 睇飛都知無得贏唔到盤啦 估唔到一球都無

你明了？

帕拉1:0

琴日發現打錯字 好彩你無買

哥斯拉上啦

GoGoGo

福岡黃鋒！

保地2:1 2.5b

cf阿美利加點睇🤔反底？

包包咁重手嫁咩

買左列斯
咁早起身？

Fucking bee 又落返日乙係咪可以長追

訓醒左

包包唔gel頭贏到開巷了

支持日乙盤王🐝

兩場半大又死

日本角細

派我

日乙似坐和望客

輸死了

支持19

半客好唔好呢

留返D 錢食早餐仲好

蒙特雷拿拿臨入多啦比全格黎啦屌

包包又袋左650落袋先

墨閪盃串哂兩場大波 想針

好過冇650 希望有全格

半客已死

半和先啦

不了

日乙盤王黃蜂

1100
尼卡沙
中再出

大胃

書包金卡大戶
2千有幾出奇

駁唔到

貼就2k, 實際都唔知買左幾多萬

如果我都金卡 大胃黑卡左幾年

尾場一齊支持主隊啦

洋鬼子6.5b入唔入得過

你叫得我買 點會唔跟

輸到jump了

我既心水跟200好啦
識跟一定跟嘉欣盧蛇

想買多注

跟嘉欣咪唔洗輸

跟左19bb

呢句真

哥達大波+bee角大開到 派100

細注追下5.5角細

角細就唔好追啦
諗下場好過啦

呢個真

試過話角細一買就爆

Bee 整返粒定定驚先啦

我已經試左，不過20蚊姐
11點場上盤，有無同路？

矛水點賭 大蛇呢

跟嘉欣蛇啦

角球4.5

CF對家12M

1-0

12M missed

不過補入

墨盃客勝

Fc橫濱0.5/1大 有冇人一齊倒錢落海

哥拉斯2:0

日本嗰場搞緊咩？有無巴打睇緊？兩隊鳩hea?

Cf阿美利加可以長追對家

高路又豬起身輕鬆豬錢

Sosad

屌你黃蜂

我

普度屎入波追和未

Bee 輸波就刷多3隻角啦

3-0

屌你6.5頂住

3c

比多2c

痴線 3-0

4c -1

玩完

一買就刷c
買到5.5細c頭3個抽一派$100

Bee開始連c

唉
個心好撚痛

Me too

大胃一出手尼卡沙就生性了

bee6.5細我跳樓

支持

變身巴今晚先入比你 馬會未開

5c

尼卡沙放過我

尼卡沙好波

12碼

買唔到
中心水無錢贏

4-0

要落後先識刷c，抵佢輸

慢慢 快啲叫大波

Bee快追

輸足4球 2球12M 抵輸

利迷

4比4 我自爆呀炸你老母閪

bee角上呀

4X1 無補尾關

你話中左出下場 睇來跟得了

黃鋒落後先刷角 頂到5.5角細完場 派$300 頭2留名抽一

成隊波屌你老母 2球12M 剷你老母閪

me

痴線，平均15min入2粒，夠時間開埋主其他啦

7.5 大

剷2球

90 分鍾10:0 笨柒

3.6ng

Bee 0:2

lm

好撚廢啊黃蜂

勁撚到 4球

屌…bee廢撚到

學下法盃 3:0 追到3:3

針

假波炸屌你老母

school bag

LM

10:0 啦

今次gel得？？

crashed

5.5細已死

贏緊4粒咁落力博咩 打和咪算

5.5爆了 半一全六

阿占果然係阿占

勁假呀嘛

垃圾bee

你個名

7.5細 又要練心臟

7

一陣飛去墨西哥炸佢老母閪 有冇買左客隊跟一齊去?

買左黃鋒 ？

橫bin盤 1.5大 cashed

終於唔洗jump

仲有錢去。。

踢盃賽踢團火架 比D火黎啦你老母

唔洗練，無硬

高水入咗7.5大 日本仔係刷就刷多粒

成功避開客呢個伏 不過買咗半和

樓下D 呀伯踢得勁過你 臭閪

Me

要留了

廢bee，角球唔入就咪學內刷角啦

係
角細 盤

比我中啦 求下你

比多c

9角完

係咁封...重有粒?

阿美利加 2.5b

中既買唔到 唔中既買到 我都成日咁

買左2.5s 力頂呀

好過我中風

贏緊4粒仲扮傷 墨超 食撚得多毒品呀

bee追和未呀

Bee即將熱血追翻一球

角細豬死

8.5角細頂住

刷角啦好嗎

7.5大

入4球補都唔補 墨盃

好彩唔洗翻工 唔係早起又比馬會撳住搶

滑撚硬 唔洗補

同路

bee 2.5b plz

bee角大加油

8.5s頂撚住啊

同路頂住

我就快連中風既機會都無

俾多兩隻

連c 呀

普度斯追和

2.5s頂住呀

是但比粒啦屌

追和到真係奇蹟

追撚到咩 開追道會啦 班球員

7.5s頂住

3:0

GOAL!!!!!!!!!!

尼卡沙gel得未

同球玉對
慘過食屎

咁樣爆

3:0 gel

阿寶走寶了

點解我會拎bee黎過關

玩角球旗俾多一角啦屌

輸多粒

講咩野姐你

比多c我啦

3:0就咪補時啦 7角完大家開心

你俾返200我

岩呀

唔得 細波唔開心

請你立即吹雞完

啱呀

9角呀

有冇人幫手GOOGLE 墨西哥ICAC 幾多號電話

21800000

Fucking bee

報驚呀屌你老母 打假波
假撚過意甲果場 2: 0 比人CUP 到2:3

2.5s呀頂

7.5b jump

屌你老母

橙

......

696果場點買

7c完

2-0定3-0?

all in 左8.5 s 70分鐘驚到完場
感謝

好似好多人中喎 有無得派

唔派講乜

盤 大波 7.5s三注

垃圾波 不了
今晚買艾拉維斯x白禮頓

切食硬🤔

UAEM马队
UAEM Potros
国家：墨西哥
城市：梅特佩克(墨西哥) 咪撚比我搵到你球隊電話
炸你老母閪

條3X1
2-0補一補飛都穩賺

我想哭

雞年有運

比你指導完

事後

派？

大佬你買身家？

補飛高水☹️

貪心 好彩仲有角細頂一頂

收返埋啦屌你老母

又-200 求派

佢係咪事後呀

講左實斷 估唔撚到我斷尾關你斷第2關

有講8.5小☹️
仲係咁叫

事後狗比狗屌啦

G支

3:1 阿美利加

都係果句
第二關一係全細，一係黃鋒，兩樣都爆

呀美反cup 抽一個500

搵撚到你官網啦 仆街閪打假波 拉撚哂入去坐監
報驚呀

全格抽兩個

3串1都要斷1..... 媽啊

G支侵侵強硬手段要墨西哥科注起圍牆
墨西哥賤種

燈埋尾關

唔斷bee我就收

ESTADIO UNIVERSITARIO ALBERTO “CHIVO” CÓRDOVA

Paseo Gral Vicente Guerrero No, 1622, Barrio de San Bernardino,
C.P. 50080
Toluca de Lerdo, Méx., México

Sitio Web Creado y Desarrollado por ECN - Estrategias Comerciales para Negocios

OFICINAS DEL PATRONATO

S. Juan No. 215, Plazas de San Buenaventura,
C.P. 50110
Toluca de Lerdo, Méx., México

搵撚到你地址啦你老母閪

秦國盃唔係盃

十卜

呢班墨乙得打把啦 我一陣打比5分鷹佢識墨西哥毒犯呀

報驚

696 等8.5角大
9.5就小注

中再出

696強陣？

唔想再講了

邊到有太空卡買?

鴨記大把

便利店

要打去墨西哥

7仔都有

3：2cup喇

點解吹水台又多個賭波po

墨西哥國家區號0052

which one?

足球比賽原意，乃體育競技項目，球員發揮所長，讓觀眾賞心悅目。惜人性貪婪，體育項目已淪為博彩天堂，有利益地方就有黑暗，球賽背後涉及龐大利益集團，已掩蓋了足球競技原意，無數人抱有僥倖之心，結果傾家蕩產，家破人亡，賭癮之深，不能自拔。
本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。
但本人心知呼籲會員戒賭，等同呼籲道友戒毒，雞蟲戒嫖那麼困難，本人只能略盡綿力，定期提醒大家注意賭博的注碼和頻率，所謂「小賭怡情，大賭亂性」，不要讓賭博奴役大家的靈魂，給自己一個解脫的機會，讓自己的人生活得更有意義，祝福大家

巴迷子

696仲未岀陣

找不到

報左驚 侵權

強陣

唔係果條足球羅賓漢既咩

咩我們的賭博日記，開到第十個了

係 一齊報驚告佢侵權

696半大try try

巴打坐左幾耐

Cf 五分鐘入兩粒黎

廢撚絕殺好波

2 Feb. vs Nagasaki Starting XI: Sogahata Nishi Ueda Machida Y.Misao K.Misao Nagaki Leandro Suzuki Kanazaki Akasaki

貪佢假

莫家無敗績
戒賭第二天晴

幾日冇上lihkg

90 3：3 加時 3：4 ok？

賭波是魔鬼

魔鬼是莫家

好頭暈

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

莫家帶你去康莊大道

係愛阿耶魯

半4全4

【#Jリーグ DAZNニューイヤーカップ vs長崎】
先発：
GK
曽ケ端 準
DF
西 大伍 植田 直通 町田 浩樹 三竿 雄斗
MF
三竿 健斗 永木 亮太 レアンドロ 鈴木 優磨
FW
金崎 夢生 赤崎 秀平

金崎 夢生

夢生bb

柴崎岳冇岀

講真人地主隊30 分鍾入你4球 你20分鍾入3球都得呱

去左西乙

1300 客隊勝-1點睇

696強陣?

696西左幾場

696不嬲都強陣

帶到你戒賭

轉左會啦

嬲左你，琴晚我同鐘仔不停搵你又唔應機

696 強陣

利迷子

屌流浪伯頓。。訓醒又斷2輸撚渠哂

696

今朝條飛

再試試佢

696強陣

巴打 我跟左你頭兩關🤤

4-1

齊齊屠馬會

有機

check

原來尋晚炒哂
今晚D波仲難搞 都係跟IU算

鹿島 100% 的波

柴崎去左邊隊

人都癲呀屌你老母

駁唔到，大炒格

重注696

利迷子
如果唔係果兩球12碼

唔使講啦 班仆街打假波 ICAC 見啦 5分鷹打左電話啦

88 4:2 89 4:3 90+1 4:4

我跟左頭尾關

給利迷子

名

鳩子 咩意思

幫利迷子致主隊
含撚啦你

連登有愛

5:1

生活就好似啲圖咁
甜中帶苦
苦中又有點甜

食早餐食到唔記得補飛

冇機了

上呀屌你老母 球證 見一個打一個

踢撚到學界咁 比多90分鍾佢都係10比2

696半客，上呀

IU BB呢

88 5:2
89 5:3

補5分鐘
90+4 5:4

90+5 6:4

成功好強

成功強陣!

隊隊都強陣

鹿島血洗長崎

鹿-1
上船就快

留不了 對一對

鹿島半客小試

696 全攻陣

Seed 呢？

j圖

thx

日本盃杯賽博冷，效果更佳

做尖先

696大船

屌過

咩阿

咁岩 一陣深蹲 CHUR 爆佢先

沙皮巴同貧巴贏到上岸

爆極有限

大？

有冇角細船

客其他

成功丸

上岸了

我在大陸開唔到TG

半場1-1

我宜家去澳門

跟上面果幾位巴打

成件巴塞咁

包爺

邊到有直播

成功丸完league 之後比賽
696 keep住有波踢 唔比人炒都偷笑了

無比賽

和完皇馬 有名氣就要開始搵錢

半大已死

岩 先開半客 再下半場比人cup

any link?

無link?

696入未

Agger

鹿角禁勁⋯ 呢場應該⋯
中場打邊爐

YES

好似香港 D運動埸

成功入波未

呢個世界上 有堅嘢 有流嘢 有精嘢 喎嘢 喳嘢 重有大鑊嘢
有衰嘢 有好嘢 有筍嘢 貴嘢 賤嘢 最怕696玩嘢

打完即刻入

0-1 成功半場追和

1:0
上船坐隱啦

Hea仔

696 1-0
半大

696 GOALLLLLL

696 準備 567

半大讓客

大波

1.83 禁左2.5b未買到就入波

客其他買小小玩下

讓球客勝

7.5小

696 高幾班波

入波未

半和先啦成功

半場30先好嗎

696快入，半大半客

3/3.5s go

咁埸咁細鬼刷到角咩

半大

半1-1

差尾關收好撚多 點解墨乙要打假

5x1?

差唔多啦

周四賽事 全部比狗賭

人地一射就入 成功肯入未

留名睇你賭

今日健身室好多女

9.5s cashed ?

半客 讓客

圖

唔賭啦一場都睇唔岩 等星期五賭到星期一算

角大針

where, 想G

金崎夢生入佢好嘛

中環

叫左梨5好再話我G

D人妻真係好正

喂也

如果唔係果兩球12碼。。。

日本場波邊度有link睇

臭G 男人老狗扮女 西面男啦

15分鐘一粒係時間第2粒啦

0比1完場

OK

6x1差格流200收12000

咁遠........ D女做深蹲出哂汗

輸到傻左

改名做西面男啦

汪汪汪

佢望住我 我望住佢 代表咩 佢老公係執邊

GOOD DOG

696夠鐘交數啦，快d入一粒

成睪丸咁多射門

全部柯尿咁射

佢果d只係輕力𢭃個波俾龍
（睇緊live)

多一分關懷 多一分尊重

6串22 斷獌
獌呢隊波正仆街

半大 molamola

傳比個龍當射左

即刻改左名

呢D 波開到大都偷笑

咁都救到角

有冇link

無角？

連C

係
請你el

連3c

鹿仔行開啦 成功上呀

6.5b cashed

支持多迷

唔係2咩

2ar

gel乜撚野呀

14' 1-0都開唔到半大

9.5s jump

佢ON9

屌你老母696唔入比人入啦

少上呢邊好正確
咁撚多人係到gel頭
驚死人唔知你買左對家咁

我都係潛先

講下洗死咩

懂不懂規矩

第一日賭波？

求你半大

屌贏緊 攻乜撚野

差DDDD 1-1

係咁撚on9架啦啲人 又gel又事後

封盤 嚇死寶寶

以為入左

365封盤 嚇撚死

要告你虐畜了

6.5b -3

屌 咁多角架

請立即停c

算啦 小注搏姐

半細

收嗲拉...

想入8.5b

8.5 9.5

又咬人了

煎燶曬d蘿蔔糕

7.5s

6.5s 讓客

照食

雞年到而家未贏過

半客 cashed

0:1 0:2

屌撚死gel頭狗 你老母

多謝巴打 跟你搵食

屌 以為買左半客，原來係-1

Hi

球大好pay 基上依啲波下半場會發癲

中伏了 成功cup

諗緊買no goal 定細波好

半客cashed

想要no goal
利申 雞年到家未綠字過

7.5s頂住啊

角大有無得諗

啱啱終於開糊

Yes

7.5s有冇得諗

又半細

新年D 英超輸死人

書包鳩買？

買next 仲好

當買馬 6.7倍win
依加仲要3分1機會

紐卡素屌你老母

一入波即入細

8.5s 中唔到祝gel頭狗 一日死一個親人

角大未呀屌

新年流流咁毒

開個live睇勁似中學生踏學屆賽

飛馬看花抵博

最後一個注 輸埋證明雞年黑到震 休整半年

請你一定要嬴

禍不及親人

7.5b 上到2倍對賭下先

我雞年一注都未中過 巴打睇路 買左就補定飛 未買睇下算

天滅主隊 前斷腳 中被出 後爆頭 龍跛手

新年流流積下陰德啦

成功丸唔追返唔好叫成功啦，叫失敗啦

同墨爾本某隊閪波一樣

兩隊都閪

條賤種落地獄啦😂😂

下一隊入球 鹿島鹿角

696 -1

長期和波丸

要和波，首先要追返一球先

唔知我得唔得呢

和波未呀

冰封角呀屌你

入50蚊和玩下

-5

咁有信心

打下邊爐比我中多注細波

日本波搵錢 成日都7 80MIN先玩野

9.5s頂住呀屌
頂到我切j呀

下一隊入球 第二球 長崎成功丸

1-1未

More

主ng

696差啲

近門怒射都擋到

唉 -dd

6.5b -1c

696 屌打到，兩次近門怒射都唔入

屌停C呀

已入

高蛇第一次ng多數
力頂完場吧

mu

0:2

入左就好停c啦

2:0

696 goAL

Goalllllllll

696
-1

jump

頭先7.5b上到2倍同我對賭倍巴打希望你買得切
7.5s等爆

好耐無中過

成功追返一球啦屌

冰封角波 希望你贏

1.97 買左

9.5大未呀

7.5細 完我食屎
有矛人一齊

好彩即場咩都無買 否則要針了

8.5b

G持bb

8.5 9.5都要大呀

差一球 球大gogogo

同我同路好快d補飛 有逃生門好走

碌葛比多C

咪能再入了

我好細注，但都支持你食

我唔會拋棄你

無信心架

落到7.5了

我都係平注 平客 -1 角細各1000

派啦

1:2 ok?

出左事前都派？

巴打好旺

-4

696比人入返一粒啦

死賤種唔敢面對

旺

不敗

sorry

不勝

好波犯規 唔要角

咁都無角

成功丸一球就夠戈啦

冰封角

冰封俠上身

比多四角未呀

似無入球了

15分鐘0c是夢嗎

g 持

7ccccc

冇角要針了

屌7C

7C 快刷

有啦

15min 無c 都抵輸

屌你老母，想入7.5 b 先黎有角
請你一定要7.5s

巴打 今朝我跟到你依家

巴打今日同你同晒路

6.5 b

-3

hi得好

巴打贏多啲

賭仔大勝日

岩睇完你無跟 晒晒

g持了

-1c

召喚連C雅

7.5s 頂住

不要爆

邊個叫我？但我7.5s

頂到我就今日賭波

成功丸再唔入，要跳啦
係咪想有命案啊屌

10角未呀

696 CUP走哂D角

咁既名就買角大啦

比多角plz

冰封

-2 c 快 696

整個三連角黎啦

1角pls求求你

cup親都被人搶到

8.5b @3.45

比角啦屌

比多兩隻角得唔得

其實696唔攻就無角，都贏2粒就放過人啦

放被人救角

落到底cup翻轉頭

瘋狂救角

比多角啦屌啦星

8.5s頂住

集氣冰封角

我7.5頂左噤耐唔好以加先放棄

角大到派5個100

求派

留

咩中位

9.5s穩到

角大到派10個100

8.5大molamola

100個

失敗丸入未

2.5s頂撚住呀你老味

7.5S GEL

2.5s
7.5s

試下比球十二碼成功丸

快撚D吹雞完場啦

再留

1角呀你老母

好波接實冇角
唔好補時OK?

成功丸屌你9下9下唔刷角

無入球

90MIN準時吹雞啦

+3MIN

吊咩，補3min噤多，7.5頂住

8C

8c

......
比多C

飯哥

8c -1 快

屌爆左屌你老母

7.5S爆撚左

1角超人

買左乜

可以完場

屌你老母真係7.5b
買唔到呀仆街

7.5s
8.5s
2.5s

非洲盃就補時角救左我，以場就補時角爆我
左手入，右手出

9c cashed

9c

7.5b cashed

屌爆撚埋

9

YAYAAAAAAAAAAAAA 9C GOALLLLLL

暫時輸兩注姐

屌你老母
反手既話死埋全家百病纏身長命百歲

9cccccccccc

yes @3.45

奇蹟9角 最後10秒

笑死
咁樣9c
8.5大cashed